[{"question":"What is Jira primarily used for?","answers":["Social Media Management","Bug and Issue Tracking","Financial Accounting","Graphic Design"],"correct":1,"translations":{"it":["Per cosa viene utilizzato principalmente Amazon S3?","Gestione dei social media","Tracciamento di bug e problemi","Contabilità finanziaria","Design grafico"]}},{"question":"Which language is mainly used to write Jira server side plugins?","answers":["Python","Java","JavaScript","Ruby"],"correct":1,"translations":{"it":["Quale servizio AWS è progettato per analisi scalabili di data warehouse?","Python","Java","JavaScript","Ruby"]}},{"question":"What is a 'Sprint' in Jira?","answers":["A temporary team","A specific user role","A set period during which specific work has to be completed and made ready for review","A type of report"],"correct":2,"translations":{"it":["Come puoi gestire in modo sicuro l'accesso ai servizi e alle risorse AWS?","Un team temporaneo","Un ruolo utente specifico","Un periodo determinato durante il quale il lavoro specifico deve essere completato e pronto per la revisione","Un tipo di rapporto"]}},{"question":"What does the term 'backlog' refer to in Jira?","answers":["Completed tasks","Tasks to be deleted","Tasks pending approval","Tasks that are prioritized for future work"],"correct":3,"translations":{"it":["Quale dei seguenti è un servizio di calcolo serverless completamente gestito in AWS?","Attività completate","Attività da eliminare","Attività in attesa di approvazione","Attività che sono prioritizzati per lavori futuri"]}},{"question":"Which Jira component allows tracking issues for different projects?","answers":["Kanban Board","Scrum Board","Dashboard","Project"],"correct":3,"translations":{"it":["Che tipo di servizio è Amazon EC2?","Scheda Kanban","Scheda Scrum","Pannello di controllo","Progetto"]}},{"question":"What is a typical workflow in Jira?","answers":["To Do > In Progress > Done","Initiate > Plan > Execute > Close","Requirements > Design > Develop","Analyze > Design > Test"],"correct":0,"translations":{"it":["Cosa farà il seguente comando AWS CLI?","Da fare > In corso > Fatto","Iniziare > Pianificare > Eseguire > Chiudere","Requisiti > Design > Sviluppare","Analizzare > Design > Testare"]}},{"question":"Which Jira feature allows customizing issue types?","answers":["Role Management","Issues Management","Schemes","User Profiles"],"correct":2,"translations":{"it":["In un template CloudFormation, qual è lo scopo della sezione 'Resources'?","Gestione dei ruoli","Gestione dei problemi","Schemi","Profili utente"]}},{"question":"In Jira, what is an 'Epic'?","answers":["A large body of work that can be broken down into a number of smaller tasks","A single task","A finished project","A type of report"],"correct":0,"translations":{"it":["Quale sarà il risultato della seguente policy JSON?","Un grande corpo di lavoro che può essere suddiviso in una serie di compiti più piccoli","Un compito singolo","Un progetto finito","Un tipo di rapporto"]}},{"question":"How can permissions be managed in Jira?","answers":["By adjusting user roles","By user-groups","By issue-level security","All of the above"],"correct":3,"translations":{"it":["Cosa creerà il seguente codice CloudFormation?","Modificando i ruoli degli utenti","Per gruppi di utenti","Sicurezza a livello di problema","Tutte le precedenti"]}},{"question":"Which report would typically show the progress of issues over time in Jira?","answers":["Burndown Chart","Velocity Chart","Epic Report","Sprint Report"],"correct":0,"translations":{"it":["Cosa ottiene la seguente policy AWS IAM?","Grafico Burndown","Grafico della velocità","Rapporto epico","Rapporto Sprint"]}}]